四「布林克」護衛押運600萬珠寶無一持雷明登槍 遭南亞賊盜去

「布林克」押運公司昨運送珠寶公司十多貨物時，其中一個載著600萬珠寶的行李篋離奇失蹤，疑被南亞賊盜去，令人關注保安是否有疏忽。據讀者提供的案發前前閉路電視片段，顯示當時曾有4名穿制服的布林克公司的押運員與3名便裝男女，曾以4架U型鐵架手推車運送14大袋以公司藍色膠袋套著的貨物途經紅磡民樂街，相信後來失竊的載著珠寶行李篋則在手推車內。

影片拍攝時間為3月6日早上，惟運送其間，影片顯示4名穿制服的布林克押運員無一持雷明登長槍戒備，亦無人領隊在最前方保護這運送隊，恐難防範賊人，押送的保安是否足夠令人質疑。

提供影片的讀者透露，昨晨曾有警員及押運公司的職員看過這段影片，對方曾仔細數過，聲稱在影片中手推車內的「貨物」數目仍是齊全，意味載著珠寶行李篋被偷的地方很可能是在民樂街較南的一端或是民裕街。

警方消息則指，其中載著600萬珠寶的行李篋，疑曾被放在街頭的U型鐵架手推車上，結果被一名南亞賊有機可乘，途經上址時把篋偷走。據悉人戴口罩，約5呎7吋高，穿黑衣，重案組探員正全力追緝他的下落。

平時見開atm入錢都要揸散彈槍

atm mission 好似係G4S做多

G4S仲勁, 成日漏低枝鎗係ATM

都唔撚帶腦返工

600萬唔揸槍,公司膠層order定偷懶

我都有懷疑過入面有冇子彈

蝻成日出嚟食大茶飯
張超雄有無咩回應？

之前有條天水圍大叔渣鎗劫東亞總行, 劫左數萬咁大把

原來劫布林克仲好過劫櫃枱

橡膠子彈黎

支鎗會講恭喜發財

Mk大媽街中銀atm 拎槍運錢果個保安先on9
條街咁多人行黎行去見到有保安拎槍實有一兩個傻西會望多兩眼 個石Q 惡都算 見過一次佢用槍頭指住人 痴線 我係條友後面行過 佢如果走火可以打撚埋我 打佢好啦

12g散彈黎

好屎架渣幾間都
有時兩個人攞住成億用架死人van仔運

無得揀先焗住用佢地

用VAN運既G4S多

G4S ATM mission基本上係痴痴地

之前試過有兩個G4S係街嗌交, 搶鎗走火, 打中天花板

g4s 之前做中銀既 好似甩左啦
hsbc 就guardforce 既好似
雷明登靠嚇架咋 打痛你唔會傷

雷明登散彈近距都會死既

恒生有自己車隊, 唔撚用外判

實有買保險賠足架啦
成本邊值600萬
唔會蝕

個南亞狗都幾好彩
咁都偷到又冇俾人發現走到佬
袋野幾大袋喎...仲要咁既色